今日11:05am旺角百老匯戲院睇維尼與我嗰pair男女入一入嚟

我屌你地老母
遲到仲要一直企喺樓梯唔知喺度做乜
可能搵緊位搵唔到
咁你地要搵位可唔可以都烏低身
搵唔到都抵撚死啦 遲到
我想講你地個死人頭遮撚住個screen遮撚咗五分鐘 又要郁嚟郁去 極度騷擾 勁撚炆 好想大聲叫你地行撚開咪撚阻鬼住晒
但我廢事一開聲又嘈親人 所以忍撚咗
但真係好撚心你地下次睇戲醒醒定定唔好阻住個地球轉啦 屌你老母 自私精

樓主依家快d拎個鍵盤擲過去

爆房爆遲左洗唔洗咁惡
你個死四眼格仔衫毒撚係後面食爆谷食到㗩㗩聲我都未屌你

但我廢事一開聲又嘈親人 所以忍撚咗
中心句

Sorry囉

我地個頭好睇過小熊維尼啦

吹啊

所以忍撚左 然後上連登屌